想解決香港後生仔人心未回歸嘅方法只得一個 ！

就係重新開放東莞色情行業， 而家40歲以上廢中點解咁愛中國， 絕大部分都係因為佢哋90年代個個星期五上東莞， 幾百蚊享受莞式服務做大爺， 加上當時港紙兌人民幣100蚊對120蚊， 個個大佬妹當香港人係皇帝咁招呼 ！

而家大陸經濟唔好， 咁多後生囡囡失業， 最有效解決勞動力嘅方法就係重新開放偏門行業， 以內需賺香港人嘅外匯和精力， 晚晚腳軟返到香港仲邊有精力抗爭